有咩野香港做搵唔到食,外國做可以風山水起?

的士佬

科研

廚師

諗落無野係香港搵到食,外國搵唔到

全撚部呀唔該

人

農夫

倫敦金？

市民

電競

btw 風生水起

雷曼兄弟,次按算唔算另類倫敦金

華爾街狼人

it狗

瀨咩，純粹係香港人唔夠班

倒垃圾，水電

肯放資源落去 點會唔夠班

作家

即係你覺得肯放資源香港人都可以練到個NBA，英超球星出黎？咪撚玩啦
呢D野唔係比錢就得

學界勁到出名果班，羅意庭果d，一早上哂去打 cba啦，同香港有無資源根本無關係

你知唔知依家o係香港做廚房佬係幾咁吃香

有無外國咁風生水起先